Показания часов
=============

Идёт *k* секунда суток. Определить, сколько целых часов и целых минут будут показывать электронные часы, если на 0-ой секунде они показывают 0:00.
​

---
## Sample Input: ##
```
34961
```

---
## Sample Output: ##
```
9 42
```
